有無army 絲打教下我點分v 同 jk?

睇左成年都分唔到😭

Hi

上jk 下v?